# Processo para vagas de DEVs

Olá, tudo bom?

Somos a L'auto e estamos muito felizes por você estar interessada(o) por nosso processo! Para a vaga de desenvolvedor(a) temos algumas características que consideramos importantes:



- Conhecimento no protocolo HTTP
- Conhecimento em programação orientada a objetos
- Desenvolvimento com ORM
- Desenvolvimento orientado a testes
- Containerização
- Git
- Construção de APIs
- Desenvolvimento em python



### Desafio de desenvolvimento

Para isso propomos a você um teste, construir uma API de consulta aos dados disponíveis na planilha "base_teste.xlsx".

No processo de transporte de cargas, é importante fornecemos aos nossos clientes informações sobre o status das cargas. Para esse teste em específico, são contemplados os 6 status listados abaixo:

- Solicitação do transporte
- Produto Recebido
- Documento Gerado
- Em Transporte de {cidade_origem} para {cidade_destino}
- Saiu para Entrega
- Produto Entregue

Na tabela, cada linha possui a informação de ID do pedido, a data e hora da ocorrência, status, rota e prazo. Dessa forma, a API construída deve receber na requisição um ID do pedido e retornar as informações de acompanhamento da carga.

### Sugestões de desenvolvimento

- Utilize seu conhecimento do protocolo http
- Documente o seu código, para que possamos testar


### Envio das soluções

Envie zip do código desenvolvido para alexandre.varella@lauto.com.br
